林鄭月娥稱23條立法需審時度勢 首要任務遏止暴力

行政長官林鄭月娥向國家主席習近平及總理李克強述職，她傍晚會見傳媒，表示今年述職的背景與往年不同，最近6個月因修例事件而出現動盪，是回歸以來最嚴峻及複雜的局面。

林鄭月鄭說，香港經濟發展要重回正軌，要中央大力支持，她有向領導人提出不同經濟領域希望中央未來推出有利措施。

被問到有無就基本法23條立法的壓力，她說維護國家主權和安全是本港憲制責任，23條曾引起爭議，認為要審時度世，目前工作是止暴制亂。

林鄭月娥你幾時死

who?

點解可以咁厚面皮

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

一條法律只要人人都唔守就成唔到法
前題要大部份香港人都唔怕犯

咁就唔好畀佢停喇

收到點做

經濟

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

淆乜底呀 拎出黎啦 等過年？

你條柒婆唔係咁都要教你呀？ 你要遏止暴力即刻拉鳩晒班廢物黑警包你即刻民意反彈，萬人眾讚，唔使俾錢班低下人口幫你打飛機

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

激撚死班小粉紅

啱啱又話平息左?

搞送中條例嘅原意都係想為23條鋪路
中共死撐唔到幾耐，下年一定立23條
同佢對抗，一定要盡快成立工會、全港大無限期罷工

成立工會、全港無限期大罷工

邊個想搞法律制度over mydead body

解散警隊即時冇暴力